wolfenstein youngblood 德軍總部新trailer

打法一樣 有點悶

上一集都未有心機打完

想同樓主瘋狂打機

我唔係gay
請揾bbzz

但我想同你多啲

不如3p

ps4獨佔？

No

同doom eternal比較,好似差咁d。

無乜新意，d material，動作同槍都同之前差唔多。

大佬, 呢個係隻game既特色, 佢沿用返自己個手感去做有咩問題
再者今集明顯有coop過關, 自己睇多次條片

D關卡設計好似都係唔得, 唔似以前new order咁
仲有搵兩個癡線妹做主角, 好ON9

我覺得又係有少少政治正確入左去..
關卡設計未玩唔知

80年代嘅retro futurism風